邱達昌證太太確診 繼謝玲玲中招再錄新個案

本港爆發第四波新冠肺炎疫情，跳舞群組確診者數天內增至逾130人，上流社會再有人染疫。遠東發展有限公司執行董事、主席兼行政總裁邱達昌，接受《香港01》記者查詢時，確認夫人邱吳惠平確診，是繼林建岳前妻謝玲玲及建生國際集團主席吳汪靜宜確認染疫後，第三位上流社會著名人物確診。

《香港01》記者已向遠東發展有限公司作出查詢，正待回覆。至於有指尚有一位老牌地產家族成員確診，《香港01》正向有關公司查詢。

林建岳前妻謝玲玲第二次檢測確診
「跳舞群組」涉及人數繼續擴大，除群組最先確診的女富商、建生國際集團主席吳汪靜宜，熱愛跳舞的林建岳前妻謝玲玲今日亦發表確診聲明。

她稱在上周三（18日）得知有參與跳舞群組的朋友確診新冠肺炎，她即進行第一次檢疫測試，當時結果為陰性；到上周六（21日），因疫情漸趨嚴重，再進行第二次病毒測試，於昨日（22日）得知確診新冠肺炎，現正在醫院接受治療，但沒有任何病徵。她強調並沒有參與Starlight Dance Club跳舞群組，進行檢測全屬為家人及大眾健康着想，「再一次感謝各位傳媒朋友關心，若有進一步消息我必定會跟大家報平安！」

邱吳惠平家人：不方便回答
據了解，有兩名與謝玲玲稔熟的女士也染疫，其一是邱達昌太太、女童軍總會副會長之一的邱吳惠平。邱達昌接受《香港01》記者查詢時，被問及太太是否確診時，他答稱「係」，惟拒再披露詳情；另一家族成員接受查詢時，則稱不方便回答，未有否認。

衞生署衞生防護中心今公布，本港新增73宗確診個案，50宗與跳舞群組有關或屬其緊密接觸者，跳舞群組個案已累計132宗。

唔知佢地老公而家咩心情

夾過幾多隻鴨仔?

叫雞就得
叫鴨呱呱嘈
各有各玩
上流社會下流人
人人都可以係玩家

點解要搞亂呢個家？
佢地係咪要去亞博訓？

謝玲玲 系前夫not老公

邱吳恵平（右二）

等通知架啦
星期三先開亞博

明知武漢肺炎肆虐都要唔戴口罩跳舞，已經犯咗國安法

第三節 恐怖活動罪

第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：

（一）針對人的嚴重暴力；

（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；

（三）破壞交通工具、交通設施、電力設備、燃氣設備或者其他易燃易爆設備；

（四）嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；

（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

犯前款罪，致人重傷、死亡或者使公私財產遭受重大損失的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；其他情形，處三年以上十年以下有期徒刑。

終身監禁班死老坑啦屌，為咗破壞政府防疫成果唔戴罩跳老舞

點會同你去隔離營
香港有三類人有特權，建制官員、有錢人同大陸人
肯定特事特辦俾佢自我隔離啦

一定啦

有錢佬死老婆
開心都彈起啦

睇錯麥玲玲